《鹿鼎記》其實方怡個未婚夫都幾慘

佢都係因為太愛方怡先搞成咁
落得如此下場

有冇人同意？

冇睇過